而家d發展商按揭係咪真係包八成？

Sales講撚到一定包硬八成
但睇近期好多殺訂

呢家華懋呼吸plan應該係 不過息幾年後好貴
但呢家殺訂嗰啲係之前揀左建期 或者淨係俾左訂冇揀包按啲啲

多數唔是呼吸plan

甚麼來的？

呼吸plan: 有呼吸就借